「不誠實使用電腦 」法律問題

忽發奇想
記得之前有人上網話要炸咗邊度邊度，比人拉咗
又或者有人話要組織一班人去強姦，又係拉咗
咁如果以上嘅說話，係一個住喺外國嘅連登仔post喺連登，想問下會有咩後果？

香港法例係冇一條罪叫「不誠實使用電腦 」
得「不誠實取用電腦 」

之前唔係比個官質疑過單單用電腦作為犯罪工具唔應該告不誠實使用電腦？
最後結果點？
access to computer with criminal or dishonest intent
有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
access應該點譯先岩？

係外國香港點告
反而想知假如係外國話想炸細貿
咁佢返到香港又會唔會拉

要睇當地有冇共同的法律同埋有冇引渡協議？
例如葛柏案因為英國冇“任何公職人員享有的生活水平或擁有的財富若與其公職收入不相稱”呢類罪
所以唔可以用呢條罪引渡佢

如果有引渡協議，以言入罪都告得入？